const rawQuizData = [
    { question: "<!DOCTYPE html>", answer: "HTML5 문서임을 알리는 지시어" },
    { question: "<html></html>", answer: "HTML 문서의 시작을 알리는 태그" },
    { question: "<title></title>", answer: "문서의 제목을 정의하기" },
    { question: "<h1></h1>", answer: "제목을 정의하기" },
    { question: "<h1 title=\"안녕하세요\"에서 title의 의미는?", answer: "툴팁을 의미하는 속성" },
    { question: "<p></p>", answer: "단락 나누기" },
    { question: "<hr>", answer: "수평선 긋기" },
    { question: "<br>", answer: "새로운 줄로 넘어가기" },
    { question: "&입력하고 엔터티표현", answer: "문자, 기호, 심볼 입력하기" },
    { question: "<pre></pre>", answer: "개발자의 포맷 그대로 출력" },
    { question: "<b></b>", answer: "진하게" },
    { question: "<strong></strong>", answer: "중요한" },
    { question: "<em></em>", answer: "강조" },
    { question: "<i></i>", answer: "이탤릭으로 강조" }
  ];
  